華春瑩：美國該向中國學習各民族平等！

（臺灣英文新聞/國際組 綜合報導）美國政府日前發表報告抨擊中國人權狀況，但中國外交部卻不以然反批評美國自己也沒好到哪去。

綜合媒體報導，中國外交部發言人華春瑩表示，美國非裔人士遭法院誤判謀殺的機率，比白人高出許多，最高達7倍，而毒品則是12倍。刑期方面，非裔美國人則比白人多2成左右。

因此，綜合媒體報導，華春瑩做出結論，認為中國各個民族之間，較為平等，並建議美國以中國為目標努力，貽笑大方。

人唔笑
狗都吠

個個都食豬肉
維吾爾族人都要食豬肉

係唔係美國應先試下捉哂d黑人入教育營 睇下後果會點

拉哂㕷啲印第安人入集中營？

OK學新彊起CONCENTRATION CAMP

咁中共式共和係最有效
無法共存的人就拉到教育營訓練到合格/死亡為止

成隊黑人槍手攻入去

解決提出問題嘅人

又干預美國內政

大家對中国外交部無恥，已經去到無感。

人無恥無敵於天下

每次口交部出黎講野都好想煎佢兩巴

點解漢人唔洗去勞改營

依家口交部講既野連住係中國既人都會恥笑 中共班高官仲好做過香港班垃圾

一個起集中營關押維族人嘅國家話自己民族平等

黑鬼捉晒去教育營思想改做

屌心心你講左先

係中國回教都有豬肉食

除左高級共產黨員之外，其他一律都係肉豬/肉便器/移動器官，又真係幾平等

中國是最平的！人人是奴隸不分彼此！

美國收左你地幾多移民

跟住做就貽笑大方？

屌 最近支那d笑話高質左好多
係咪換左班底？

捉晒D力架入集中營

今次又幾好笑喎

得領導係人
其餘各民族, 都係垃圾

新疆集中營

呢啲人講完 將來退休又咪去美國加拿大澳洲養老

你可以屌美國唔平等,都有point嘅
但你係要叫人學習吓你咪人唔笑狗都吠囉

講出黎唔尷尬果下好野

美國都應該捉哂所有華人
起返個重教育營比佢地

泱泱大國連免費教育都做唔好

新疆

呢個好笑

講出黎都唔打冷震

漢族係外國邊有資格講平等

好撚勁 自己都呃埋

下？
呢個好笑
黑人犯罪率高=不平等
難怪難民之父成日話我地歧視南亞狗啦

點睇新彊維吾爾族人要坐一世? 而蚛蟈人可以比錢了事, 好似飯冰冰咁

唉屌
呢次隻狗唔識吠 佢喵左聲

咁宜家呢條八婆係指出問題果個...

唔講仲以為美國黑人搞緊獨立

多謝中國外交部提供笑話

香港人連中國護照都冇得公平共享
要拎埋啲二奶特區護照 你好意思話人？

起集中營再教育下啲力㗎